有冇人飲開陽光檸檬茶？

最近飲覺得好似冇咁甜，好飲咗
有冇人覺？

淨係見到得錫蘭檸檬茶有低糖

糖水

本身雀巢幾好飲，但牛奶公司，不了
陽光同維他都甜得滯

而家All in 午後紅茶

洗潔精味

以前10蚊3盒
而家12蚊3盒

紅茶太假

雀巢
雀巢牛奶公司
牛奶公司（Jardine)
三間唔同野黎好似，至少頭兩間同第三間而家已經完全無關係

如陽光伴我

Search 咗
雀巢牛奶公司係品牌名
雀巢先係公司名
即係第二完全等於第一
第三間係唔關事

去邊到買買咁貴

但雀巢nestle 旗下ambient beverage 係太古㗎啵
好亂我都唔識分

你講便利店？

印象中係好撚甜
以前食叉燒飯送先會飲

香精糖水飲品
茶嘅成份都唔知有冇呀

而家單買都7.5一盒
不了

特價先買

化學水